邊一句野令你徹底死心

我從來冇鍾意過你 一秒都冇
我以後唔會再搵你

所有野都過去啦

我唔想再接收你嘅情緒 你有咩事都唔再關我事

我當你係朋友

你以為你好了解我？

算啦我地

我已經冇再諗我同你之間既野

我唔想你誤會

其實我地唔係好了解對方

你根本不是我的誰

我清楚明白咁同你講 我唔鐘意你

係呀 好呀 唔該曬

關你咩事

哦

其實你同我都知 我地無未來

我曾經好愛你

你阿媽個波罩你

唔好怪人點樣對你，你自己仆完街仲要捉住人地等自己仆多次。

用成個鐘打千字文叫你唔好再搵佢

我地無將來嫁喎

我地又唔係咩關係
我仲未準備好
你真係好好好好啊

屌我都試過

我發覺原來我可以唔太掛住你

我唔想再比機會你

我承認我唔夠鍾意你

我男朋友唔中意...

啱 由傾得好密到覆得越嚟越慢

我肯定我岩岩同你一齊個陣係鐘意你架

你唔好對我咁好
我係鍾意你 但係無你鍾意我咁鍾意你

我賤男嚟
唔好對我咁好

我鐘意錢

none of your business

我唔知你想點 從來都唔知
特別係當你以為佢會明白你

佢比你重要

個ex今日搵我
感覺仲係到

我出軌係因為你對我唔好
我哋瞓醒當咩事都冇發生重新開始？

係 你係對我好好 又照顧我又學煮飯
但我唔係要一個工人啊
Sorry 我未玩夠。

你老母要十萬禮金咁你擺多幾年先

I like your username

望到你都覺得煩 係你令我無晒耐性 你唔好怪我

朋友我當你一世朋友

條廢𨶙得閒無事就講我覺得你成個人變左，把鬼火年頭飛撚左佢
dllm 係你一直原地踏步，不思進取，甘多年都係到發白日夢，唔比我個樣唔比我依樣，要我陪你一齊維持原狀

我鍾意左第二個。

我想要既野你比唔到我，但佢得
唔關你事

你好煩

不如算啦

我無信心等你咁耐

我無興趣拍拖

你無屌到我硬哂

又要搬返呢句出嚟
從前解決唔到嘅問題 依家唔會解決到 以後更加唔會

多謝你

我帶你出去比friend笑

人會變架

唔想知

冇可能架喇，你搵過另一個

我唔想其他人誤會

我唔介意係你既世界消失

嗯

應該唔可以了

你幾好嗎?
見到你就唔好 後悔識左你

我：你對我真係好
佢：對朋友差唔多啦

你可唔可以唔好再搵我

你啲野關我咩事？

而家諗返起都仲會唔開心 原來喺你心目中我真係nothing

我仲後生，依家唔玩幾時玩

祝妳以後被人玩得開開心心

放過我啦好冇

我諗我對你唔係愛可能連鍾意都冇
有好感嘅⋯⋯
以前係以前依家係依家
我講過未來，但係冇同你講
未來去到邊啊嘛！

傾緊Ocamp識到既女Fd

佢話:
好正 想溝

留一個鐘意自己嘅人喺身邊唔好咩

你唔係我中意嗰type sorry

我以為就咁一齊 大家都會開心 但係真係鐘意唔上

我都係想有人陪下

偷睇左佢電話有同ex message , 問佢有無
佢：無呀，唔會啦

其實明知人講大話都扮無事係好辛苦

你等唔到我，你永遠都等唔到我

唔好再打黎 你知唔知你好煩 我聽到你打黎好炆

我果個電話都block埋 見都唔肯見 話見到就燥

死心唔係邊一句
係好好傾突然玩消失

就算有心事 都唔係同你講啦
要改 都係為值得嘅人改囉
關你咩事
我真係唔知你做緊乜鳩嘢囉
人地蠢得嚟可愛 但你呢？！
唔奢望你好醒 但可唔可以醒少少？！
仲有 乜撚嘢 ：「做你男友 實好慘。」
睇死我：「睇你同你條仔捱到幾耐。」

我永遠唔會鐘意你

其實好多野都磨合唔到 我已經同你相處唔覺得開心喇 做返朋友喇

你真係好撚痴線 我真係好驚

佢都話見到我打黎就燥阿 佢比多次機會我見我都唔知見唔見好 唔想由已經慢慢放得低既時候又唔捨得

依加嘅你邊一方面都滿足唔到我

You deserve better

而家唔係我唔挽留你 係你自己冇心裝載

唔係佢講過啲咩
而係佢咩都冇講

屌你老母

行撚開啦屌你老母

放棄磨合 覺得我地之間已經無可能
係咁催我識新朋友搵下一個

我只係當你係好好既朋友

唔係付出就有收穫

我諗我呢一世都唔會鍾意你

你令我覺得好撚煩

再一齊番，發現已經冇左之前嘅感覺

我唔想拍拖
潛台詞：我唔想同你拍拖

夠喇 我求下你唔好咁

1.我見到你都冇任何感覺

2.心入面永遠有條刺

如果有消息七日內會通知你

我鍾意咗第二個

其實我係雞

我地試下一齊，不過我唔會點理你同著緊你

你幾時死

我一啲都唔啱你，對唔住

我五值得你為我甘做

你唔好等我啦

我發覺其實自己冇中意過你

你唔好以為自己好重要

我忘記唔到EX

究竟你有咩用 同舊屎有乜分別

如果你係鍾意我，就請你以後都唔好再搵我。

我最近同女朋友分左手 我唔想開始一段新感情

我搵到我嘅幸福啦

夠啦 唔好再煩我 我都唔知最初做乜會同你一齊

你又唔係我邊個

我地喺朋友

唔好咁啦

你喜啦

你都係忘記我啦

唔好再同我講以前 我永遠都唔會再好似以前咁錫你

我依加係等緊一個機會同你分手啊

坦白講 有時其實唔鍾意你

嘻 我地係咪同一個男朋友

其實你點解唔學下化妝？

試過好開心傾緊電話，突然間冇咗聲cut咗線。
佢從此就消失左係我世界。。。

其實我對你真係冇乜信心

如果你真係想扑野 去叫雞

呢一句我都有

仲未有句係聽到心up住

一刀兩斷唔係好啲咩

呢句野令我下定決心唔要再比佢影響到我

算啦

我個心已經唔係你度。

最後結果係點？

俾我再揀，我都係會揀嫁俾佢

同你一齊 我覺得好辛苦

唔出奇 佢咁撚仆街

我唔愛你喇

女：我約左男朋友嫁喇

可能其實冇，但佢講到咁
都係想作過大話打發我走

咁又係，對方無責任

分左手囉

唔好再煩我

女朋友同我講既

我真係對你好失望
開唔開心已經唔重要 重點係你一次又一次咁令我失望
你浪費左我六年青春

我同你連傾計都唔夾

咁我真係冇你鍾意我咁鍾意你呀嘛

佢今日last day 仲冇機會

謝謝！

我咩都唔同你講就係因為你好煩啊

冇咗你嗰幾日，我反而覺得輕鬆咗，個人開心咗

我覺得我地做朋友比較適合

我對你已經冇感覺

我個心已經唔係你度
我揀佢

不如我地都係算啦 我好攰喇

我覺得我會搵到個比你更好嘅男朋友

講真 去到外國唔通唔落club玩咩
落又好似對佢唔住
唔落又好蝕 鬼妹喎有食唔食咩

似曾相識 啱啱睇到個人浮一浮

但我真係唔會返嚟

做埋呢單再加人工啦

我今生今世都唔會再同你一齊番

佢係到 你知唔知

算啦好無 我要訓覺

睇清楚未, 冇一個Number中呀！
下期再買過啦

我果時鬼暗眼,唔知點解會同你一齊,浪費晒我啲時間!

係你一巴打醒我!!

特登山長水遠去東京搵ex,之後佢一句話唔會見（嬲到起火）唔係咁簡單放飛機 從此成為日本妹killer

下 我當你係呀妹咋喎

然後四年後同我講其實我一直都好鐘意我
痴撚線 我一早死左心喇

好傷害law呢d說話

好sad絲打，大家都慘

屌你老母。。。屌ed

開心唔代表生活到架
之後佢同咗佢老細一齊

我地係brother

［動態貼圖］

發覺無咗你唔得 你真係好好好好好 俾多最後一次機會我改
你只係鍾意我對你嘅好當你仔咁湊 你唔係鍾意我 機會俾咗無數次每次都話最後一次

做晒所有情侶做既事
然後過 「比名份你唔代表負責任」
「有日你結婚生小朋友我會替你開心」
「我會一直支持你 係你身邊 但我地唔會一齊」

Haha.

話比鬼迷會唔會感覺好少少😢

我既事關你乜事

我無時間做依啲無聊野

自欺欺人真係好咩？

帶個新歡出黎
原本仲挽留緊，只係分咗幾日
原來已經有新仔，即刻死心

我會考慮報警

對唔住

你依家做既一切都係你應份 係你欠我架

你可唔可以唔好逼我...

都係算啦 好唔好

我搵左佢.

我真係唔覺得你對我特別好...

我覺得我一定唔會好愛你嫁啦 咁你仲會唔會想同我一齊？

明未？

祝幸福

十年後你未婚我未嫁你先黎搵我啦

今世我地冇得一齊
下世應承我 你要搵返我

關我咩事
係呀 唔關你事

但如果妳問我，妳有幾重要
我會答
永遠排第二

第一句

放過我啦。施主

我地再了解下先諗系唔系埋一齊

以後唔好再搵我
好 我應承你

放過我得唔得？

唔想有任何轉變

same here

句野一模一樣

你又唔係我邊個
我既事唔關你事

你鍾意我啲咩 我改吖

我根本冇打算留你

依個好笑

到真係有人同你咁講你就笑唔出㗎啦

算啦 我攰啦 你放過我喇

我好中意互flirt個種感覺啊

我冇辦法接觸你嗰陣唔諗起佢

以後就各行各路

咁又點？

我而家好幸福..

我唔想負責任

就算同佢分開咗 都唔代表會同你一齊㗎嘛

我覺得。。你想要既關係我似乎比唔到你
可能你會覺得我咁講好討厭
其實我覺得同你一齊之前或之後冇明顯唔同
而且，我感覺唔到一種好特別既感覺
Perhaps it s mostly my problem, not yours
我亦唔想再浪費你時間
令你感到辛苦

明明大家有sweet 過